成 日 O T 好 想 賠 錢 辭 職

是咁的
做緊翻譯狗
簽左兩年死約

我呢行係咁
有時連續做20個鐘
有補水補假，但轉個頭又要扣錢
我唔O冇人會O
因為turnover rate好高，冇經驗唔會叫你O
雖最近真係好大壓力
可能係我好在意其他人點睇自己啦
我唔想辭職之後喺度hea

辭左職公司驚過我？
你地唔明架啦
我呢行係咁

辭咪辭
少少事都上來叫春
抵你做一世手奴隸

你唔明架啦
我呢行係咁

你呢行係咁就收爹啦

Translate house 定 in house

你唔明架啦
佢呢行係咁

Translate Server Error

屌你老母，開post又話想辭，
叫你辭又話呢行係咁
食屎啦你

仲有幾耐完？

走啦

d同事黑口黑面好得人驚
諗到要對住佢地多一個月就好大壓力
但係你地唔明架啦
我呢行係咁

你唔係做呢行你唔會明

我地唔明架啦
你呢行係咁

兩個月
完左約一定唔簽
但我依家想賠一個月糧走

你唔行架啦
我呢明係咁

捱埋佢啦

一邊捱，一邊上下jobsdb，日子會好過D

"我地唔明架啦
你呢行係咁"
咁你上來開PO做乜?

樓主求下你唔好辭啦 公司一定驚過你
呢行係咁㗎

慳返啲錢拎嚟睇醫生啦 你呢行啲人都係咁㗎

同事對我嘅態度我已經頂唔順
仲要瘋狂OT一個月
我呢行係咁
要standby ot

發洩完好返黎OT啦同事

但我唔想再ot

OT有錢不過計埋都得到好少

屌你出pantry打過

呢行係咁㗎
唔好走呀

做乜撚嘢呀你啲reply
睇到燥

好唔好搵？
幾錢個月

呢行係咁架喇

一係就留 一係就走
唔好看到以為自己好L大好有貢獻
以為間公司個社會欠左你咁
資本社會上你只係一隻棋子 一件disposable asset
冇咗你呢個社會依然會繼續行 地球依然會繼續轉

我建議你就繼續做
因為其他工 你唔會明

低過fg 平均價

返6日嘅工 真係狗都唔屌

原來上年6月已經想唔做
但今時今日仲做緊
奴性咁重

你好撚醒

支持賠錢走？

抵你做死一世

點解內容似曾相識？

佢呢行係咁

原post去左邊

我唔O冇人會O
無人O咪無人囉 簽左兩年約
驚佢炒你咩 我知 你呢行係咁MA

d同事黑面好難頂
可能係我好在意其他點睇自己

其實死約依樣嘢係咪冇法律效力，跟返勞工處一個月通知就得

咁唔使簽約啦
我話ok就ok

我地明呀
你呢行係咁

想明下唔OT , 準時走會發生啲咩 ?

同事會黑面
同埋冇得唔O
我呢行係咁

我地唔明架喇
你呢行係咁

好心見到寫2年死約就唔好做，寫得出間公司都唔慌好得去邊

轉其他translation house 啦 做printer =玩命
不過過左三四月會好啲架啦

屌佢喇, 佢黑面關我撚事, 拿
唔 OT 會犯法架 ? 會無得撈呢行架 ?

賠錢走？

你唔明架啦
我呢行係咁 要OT

你唔得架啦
佢呢行係咁

一個月姐
你ot完拎啲allowance 都唔夠睇醫生

咁咪轉行囉

你唔明架喇

假膠味濃
樓主講野1999真係做翻譯？

辭完職真係可以串過馬撚，快D試下，
上左癮，搣唔甩

你唔明㗎啦
呢行真係咁

你唔明㗎啦

睇完個post都唔知你做乜

咁你咪賠lor

早幾日先有個post又係翻譯 又係想賠錢走

咁低人工，我算係半個同行，唔洗落手做，輕鬆

OT 係要，不過唔洗扣錢，第日可以夜D番

翻譯邊種語言？可能有job俾你接

有咩想講咪直接入我個post講囉，抄哂我講啲野然後開個新post做乜撚野?

好撚好玩?屌你老母

入左黎

Show Blocked User - 十六倍破壞平衡

祝樓豬辭左工後呢世都搵唔到野做，因為你呢D廢人係咁架啦

你唔明架啦
你個行係咁

你地唔明架啦
佢呢行係咁

辭職，照樣OT
唔會俾人話你hea
一個月之後又可以破地獄
easy

我又覺得ok...我做cs 果邊

三月的確辛苦 我呢星期每日訓2-3粒鐘

但下個月出OT連basic 差唔多15萬

我ot無補水補假都未出聲 btw等多半年完約即走,垃圾公司!

死約但係OT冇錢？ 唔係太明。
扣錢可以扣多過500? 我真係唔知。
係唔係老閪已經犯左勞工法例你唔知？
定係張約上面列明既野唔符合法例？

戇鳩樓主

你地唔明架啦
樓主係咁戇鳩

你唔明㗎喇
佢呢個人係咁

譯financial文件？

企硬咪撚o，睇佢炒唔炒你

假膠

但你呢行係咁

樓主係咪抽擊緊依個post條友

又要呻又自願繼續晚晚ot，又話同事知佢辭左職黑佢面佢好傷心我都頂佢唔順

有有人試過頂唔順份工寧願賠一個月糧走？

轉呀 所以問好唔好賠錢走

但係我辭左職之後都要OT

問下大家意見呀嘛

一O就O成晚 好慘

你邊位
你唔明架啦
我呢行係咁

但係我唔想再OT

呢行係咁

你明我呢行係咁

你唔明架啦
我呢行係咁 一定要OT

你唔明架啦
我呢行係咁
真係會黑面

你唔肉痛咪賠囉

賠一個月加一個月冇人工其實都好甘下
亦係我嘅主要考慮因素

你橫掂都豁出去想轉行架喇, 一於遞信唔OT喇